葵涌和你LUNCH上線喇！！！

Push

push

拉

tui

運動未完 仍需努力

推

自推

推
好似冇人知

咁少人

聽日喎

再推

我講個post

lmlml

推一下

Gogogo

推行動po上熱門！

Pushh

溫提
kcc有好多間支那公司同大劣人架

千其唔好鶳啊

行動po無人推

葵興手足呢？

upupupup

push 今日見

再自推

Pish

KCC係sell HK

今日呀！

北葵涌正垃圾

收到風d公司提早放lunch 同強制12:45前返到去

附近大大間支那移勳

推推推推推推推推推推推推推推推推

行動post無人推

仲有個半鐘！！！

咁小人既

推呀！

再推！

幫推

呢個post推唔郁會唔會冇人去

葵涌呢邊多廢中

好少後生

同事

唔好亂咁認呀, 我收到風架咋

😂😂😂

仲有23分鐘！

冇人推，係咪收皮？

好似無乜人知

開始聽到狗車聲

未放lunch

又可以屌狗啦

live都冇, 咁弱

大連排重狗

屌走佢地

屌我岩岩先見到

重有11分鐘

無人？

現場表示冇人

成功撚左班狗

低等區域無人

結果日程表係用黎撚mon post狗

行緊喇

平時放LUNCH仲多人

行行人路做乜鳩

做咩咁快出發？行返黎先

人呢

點解要走散？

冇人

有廢老

冇人既?

返黎聚下 唱歌啦

係邊

開始有人 kcc 門口集合呀

聚一聚先啦

對面RELAX COFFEE 係自己友，幫襯下
利申:唔飲得咖啡，但個FD話好正

行左去內街啦

仲有大雞大阿

真係唔知大雞大都係自己友
感謝告知

葵涌友

行緊去葵芳?

yes, 穿過葵涌道now

大雞大都係咩？

我見和你eat同黃藍地圖都有

長沙灣和你LUNCH集合地點係富臨好有意義

我搵restarthk冇thx 咁以後唔使行咁遠

去到咩位？

又返咗KCC

McCain

屌你auto correctkcc呀

我仲諗咗諗邊到黎

愈來愈多人，目測有2~3百

葵涌嚟講算幾多人

過300 應該500

估唔到，以為頂多得1,2百

犀利

推佢老母

南豐中心，圖書館天橋底，好多green object
3eu ，1豬籠

拆得